[
    {
        "id": 1918,
        "question": "“SERBEST, HÜR, ÖZGÜR” ANLAMLARINDA FARSÇA KÖKENLİ BİR SÖZCÜK",
        "letter": "A",
        "answer": "Azat, Azad, Azade"
    },
    {
        "id": 147,
        "question": "Daha kötü, çok kötü",
        "letter": "B",
        "answer": "beter"
    },
    {
        "id": 788,
        "question": "Az, azıcık, pek az",
        "letter": "C",
        "answer": "Cüzi, cüzzi, cüzi miktar"
    },
    {
        "id": 1890,
        "question": "“TORTU” KELİMESİNİN EŞ ANLAMLISI",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çökelti"
    },
    {
        "id": 1393,
        "question": "Taşıma araçlarındaki kasa",
        "letter": "D",
        "answer": "Dorse"
    },
    {
        "id": 1408,
        "question": "hastalığın nedeni, kökeni. Hastalık nedenleri ile uğraşan bilim dalı",
        "letter": "E",
        "answer": "Etiyoloji"
    },
    {
        "id": 226,
        "question": "Çok üzüntü veren, acıklı olay, afet",
        "letter": "F",
        "answer": "facia, feci"
    },
    {
        "id": 971,
        "question": "Sonbahar",
        "letter": "G",
        "answer": "Güz"
    },
    {
        "id": 1733,
        "question": "Normalin üstünde bir hareketliliğe ve aktifliğe sahip olma durumu",
        "letter": "H",
        "answer": "Hiperaktivite, hiperaktiflik"
    },
    {
        "id": 268,
        "question": "Kabul etmeme, tanımama",
        "letter": "İ",
        "answer": "inkar, inkar etme, inkar etmek"
    },
    {
        "id": 757,
        "question": "Bir işte, bir satışta aracılık eden kimseye bırakılan yüzdelik",
        "letter": "K",
        "answer": "Komisyon, Kar, Kâr"
    },
    {
        "id": 985,
        "question": "Tanrı'nın sevgi ve ilgisinden yoksun olma, beddua",
        "letter": "L",
        "answer": "Lanet, lanetleme, lanetlenme, lanetlenmek"
    },
    {
        "id": 1632,
        "question": "Yakıt olarak kullanılan, ham petrolün damıtma ürünlerinden biri, motorin",
        "letter": "M",
        "answer": "Mazot"
    },
    {
        "id": 819,
        "question": "Deneyimsiz, doğal, saf, sade kimse ya da kişilik",
        "letter": "N",
        "answer": "Naif, naif kişilik"
    },
    {
        "id": 347,
        "question": "Yiyecek, içecek gibi şeylerin alınabildiği mekanik veya elektrikli araç",
        "letter": "O",
        "answer": "otomat"
    },
    {
        "id": 1005,
        "question": "Örme işi veya biçimi",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örgü"
    },
    {
        "id": 1761,
        "question": "Çalışma saati bitiminde işi bırakma",
        "letter": "P",
        "answer": "Paydos, paydos etme, paydos etmek"
    },
    {
        "id": 680,
        "question": "İzin belgesi",
        "letter": "R",
        "answer": "Ruhsat, Ruhsat belgesi"
    },
    {
        "id": 418,
        "question": "Sefalet çeken, yoksul",
        "letter": "S",
        "answer": "sefil, sersefil"
    },
    {
        "id": 1467,
        "question": "Genellikle binaların girişine gelen elektrik akımını açıp kapamaya yarayan araç",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şalter"
    },
    {
        "id": 436,
        "question": "Bir taşınmazın üstündeki mülkiyet hakkını gösteren belge",
        "letter": "T",
        "answer": "tapu, tapu belgesi"
    },
    {
        "id": 1560,
        "question": "Bir kimseye bir davranışta bulunmamasını söylemek, ikaz etmek",
        "letter": "U",
        "answer": "Uyarmak, uyarma, uyarı, uyarı yapma, uyarı yapmak"
    },
    {
        "id": 469,
        "question": "Ayrıca, bir de, bundan başka",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üstelik"
    },
    {
        "id": 1304,
        "question": "Şehrin mülki amiri",
        "letter": "V",
        "answer": "Vali, valilik"
    },
    {
        "id": 953,
        "question": "Tibet öküzü",
        "letter": "Y",
        "answer": "yak, yak sığırı"
    },
    {
        "id": 1245,
        "question": "Eski dilde deprem",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zelzele"
    }
]